執法者墮落，法治崩潰，社會自然會出現紛亂

但係呢4個月已經證明左香港人有勇氣有能力衝擊制度，同時保持高度自律同團結。足以證明香港人有能力更進一步重組執法團隊同革新司法系統。

一樣米養百樣人，有人一心為港付出，同樣都有人趁機謀私利，呢樣難以避免發生，但我地可以盡力減少同阻止。

紅黑裝修藍罷買，呢點大家都好清楚
咩叫藍鋪？政見唔同大家都接受，你網上講乜都得，香港有言論自由，無人有理由阻你搵食。
如果有藍鋪受到惡意衝擊損害，咁藍絲們就應該自組保衛隊，守衛你地既生意，衝擊既人俾你地打獲甘我地都無意見。

如果黃鋪同中立鋪受到惡意損毀，咁咁多位手足就一定要全力追查暴徒要佢地付出代價。必要時大家眾籌幫助呢班小商戶。

咁樣做夠理性未？ 繼續裝修！

入黎共識！

法治由人大釋法開始已經逐漸消失，到今日蕩然無存，香港核心價值已失，我地有責任清理垃圾重建香港！

推

支持繼續裝修, 要怪怪政府啦
一諗起義士自殺時對家d咀臉就覺得裝修一百間都唔夠

推，裝修紅店

支持！

出面太撚多風向post

又話唔好點唔好點

紅店！裝修！